你地會唔會介意朋友既道德標準？

識左無6年都有5年，算係咩都傾得既異性朋友 （我係相信男女都有純友誼)

幾年前佢有3個女朋友，同其中一個同居，之後同大婆嘈交散左，二婆頂上 (佢地唔知大家既存在), 另外出面玩下個過一排就無左

當初既二婆坐正同佢同居左3年，呢對情侶一齊上日文班既時候佢識左個細佢10年既女仔，之後上堂左面坐一個右面坐一個，少女知道正印，正印又知個男友同少女有頻繁whatsapp

故事既發展就係一拖二，朋友話好鍾意個少女，好似中左毒咁。過左幾個月有機會同呢個朋友食飯，佢話下個月就會飛起少女，因爲佢太痴身，但食飯途中佢都不停whatsapp 少女同send埋 kiss kiss emoji

朋友既私生活本來唔關我事，當花生咁聽，但係呢排知道多左就有d唔好feel，覺得佢好似好自私咁

其實我係咪對朋友要求太嚴格？

我覺得 我還我 佢還佢
我行我自己嗰套 佢有佢自己嗰套
我唔順眼唔岩聽既 我會同佢反映
佢聽唔聽係佢自己嘅事
佢點生活係佢自己嘅事
要講既講哂
只要佢唔踩我同佢之間條線就冇問題

你朋友有幾靚仔

本身都係咁諗，所以先keep到咁耐
可能身爲女人，覺得佢d女朋友s好慘

唔靚仔，屋企有d錢，細心同 generous

呢啲仆街做酒肉朋友ok
交心不了

就係交心先知佢咁多野
佢既諗法係，開心行先，感情既野控制唔到，亦唔需要控制
無話岩同錯，只係覺得佢d女慘jei

冇㗎喎 你都理唔到佢咁多
朋友立場 佢開心咪得
你要道德嘅 咪唯有話比啲女知

你岩

講一次唔聽就唔再講了

好介意

利申：無朋友

道不同不相為謀

人地既事你管唔到啦 你同佢做朋友冇問題開心咪得

或者係我心態轉左
唔想要咁多酒肉 friends

呢幾日都思考緊呢樣野

咁咪姐係做朋友都有問題 咁咪疏遠

睇番你打既野 , 咁都叫無話岩定錯

香港主流標準已經叫佢做賤男啦

你既道德標準都仲未清晰

或者咁講，我對自己既標準係清晰既，佢做既野我自己做唔出

只係唔知道應唔應該放自己個標準係朋友度，佢係我識既朋友入面唯一一個賤男，所以有d唔肯定

或者如果已經有bad feeling 唔再enjoy吹下水，好似上面巴絲咁講，慢慢疏遠lu

依d 真係畜牲嚟
剩係識交配

接受唔到 有d道德潔癖
寧願少個朋友
利申:少朋友 不過個個都信得過可以交心

其實岩
因為你當佢係朋友 先唔想佢行差踏錯

係呀，同埋傷害到人始終唔係咁好

不過佢唔係咁諗，快樂係自己爭取既，d女想留就留走就走，佢覺得對兩個都真心好，都愛，呢個係佢既權利

問題係

d女知唔知佢同時一拖2先?

知既話,一個願打一個願捱,無問題

如果唔知既話,算咩真心?

我有個十幾年好朋友，佢以成龍做自己嘅道德標準。